侵侵又玩嘢，係要激死支共，提議租F35比台灣及訓練機司

識玩一定係咁玩你吹得我脹呀

饅頭一定好唔開心

最親台嘅美國總統就係侵侵

俾希婆選到一早賣台

點租比台灣？唔係就係怕有內鬼係台灣會偷資料先唔賣比台灣咩？

種子教官 地勤去曬美國度咪得

可能全套服務呢

咁同變相駐軍差唔多

其實台灣依家都有批f16用緊呢個模式係美國訓練緊

租機連機司

會唔會比都買唔起？聽講台灣軍費只係得2.X GDP

國民黨當年既飛虎隊。

講姐
最緊要係make noise幫佢頂到個選舉,佢就算依家全力去馬選舉前都過唔到嫁啦,況且美國d援助法案仲拖緊,佢真係搞呢個咪比兩黨屌

拜登一定更加好唔高興

即係台灣軍人+戰機長駐美國，台灣本土有事就可以搭航母支援？

F16點上航母
有需要嘅可以用空中加油飛返去
但因為貴 要同美軍借空中加油機 漢光演習都唔係年年做

老老豆豆
真係要諗人教下國軍
太屎啦日日有意外比人笑

機「師」

租埋個機師比你
平時就訓練，打果陣就上埋場

平時係人機係沖繩train
有事就飛返台灣指揮交比台灣

如係堅料, 咁侵侵真係好識玩嘢

只租不賣, D機同人放係美國管轄及指揮之下就唔怕畀支那人偷料

睇嚟應該會租F-35B, 平時可以放係日本岩國/沖䋲同美國D輕航母上面同USMC/日自一同訓練行動, 真係開打時直接飛去台灣, 台仔連基地同後勤都唔駛搞

最好係美國再租幾隻新近退役嘅LHA同神盾DDG/CV畀台灣, 台軍升級一步到位, 即時有F35B+CVL+神盾艦=小形CV strike group, 吊打支共兩隻噴煙山寨航母

馬英狗上台個8年大幅減國軍budget 依家你自己諗吓國軍d裝備係點

佢政策上係岩wo
佢奶共 仲邊會怕對面打過黎
台灣軍隊最大問題係軍紀同訓練時間

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

我愛侵侵，雖然佢係一個又肥又老嘅男人

navy 自己都唔夠艦用

賣多d防空飛彈 同埋長距離地對地導彈最好能夠裝備戰術核彈既地對地導彈

好似話一開拖台灣D F16會去關島避左支那堆東風先
同理F35可以長放響台灣，既唔怕台奸偷資料，台灣機師可以響個邊train，美帝夠加油機到時再飛番本島打

靠 tsmc / 富士康 交稅養住

好嬲呀!!!!
返去捉香港人先

PTGF ?

乜柒都話租

機又租 機師又租

姐係變相駐軍

租美軍

A-10駐防台灣

濕租

要駐都唔輪到A10啦下話

支那一登陸

Brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrtttt

你覺得佢已經登陸到嘅話啲A10會冇事？
亞音速無隱形喺現代俾人當靶打就有
台灣要嘅係好似F2或者F18咁嘅超音速對海攻擊機

原來中文真係叫濕租

果啲F16擁有權係屬於中華民國空軍，只係長擺美國俾國軍機師做training

講到明 台灣只要交保護費

放關島都夠玩

即刻諗起呢塊布

真係侵侵提議？

>>>侵侵又玩嘢，係要激死支共，提議租F35比台灣及訓練機司
呢個只係前副國防部長既個人意見